人哋鍾意自己嗰時，自己就唔敢鍾意人

而家鍾意人，人哋已經放低咗

btw 9.15 見

Who